一人一個住日本既優點缺點

優點：空氣清新
缺點：治安對比西方國家好太多，西方國家夜晚7點一個女仔出去隨時出事

你係強姦犯？
少咗機會落手？

你知道太多了

餐廳冇凍檸茶奶茶飲

缺點你個名

架仔識打扮，但階級觀念重

日本啲妓女高汁啲

夠香港勁先算 奴隸之地

咩優點缺點
小學咩

關小學咩事，你買一樣野都會比較下啦

你未去過東莞

你個名

淨係架妹叫 吔媽嗲, 熱菇熱菇, 蝎摩滋......已經贏晒啦

搵東莞同日本妹比 cls

缺點竟然係缺點

咪就係，20000円同$200人仔分別

你真心回覆?
日本病左都唔敢sick leave
SL都用自己啲年假扮有事喎

仲有其他例如放工要應酬老細，高級可以點低級做任何事(職務以外)
多到都費事數

治安好唔係缺點黎喎

好撚多規矩

佢去日本都係想強姦女性

一睇就知你未試過莞式啦，日本人都帶隊去玩呀傻仔。

又一個傻仔，上網查下什麼叫莞式ISO先啦，做雞服務極致呀！

阿叔我落凱悅，838. 你仲飲緊奶咋

住喎！無話返工

你講一個日本叫雞地方，d女人賤得過東莞黎聽吓，呀叔。

日本空氣清新

日本閒閒地周圍都百幾二百，你睇下澳加，一般得幾，最差都 100 以下

可能阿叔淨係去過東莞未去過日本call g呢

夠無話出街啦屌你

但起碼係日本係買到樓，租樓又平。係香港係生存唔係生活

佢話樓主個名喎
OT喎 OT同住有關?
神邏輯

其實日本男性去到中年都只係生存，搵唔到錢老年直頭連生存都不如

不過計返Overall點都係日本好啲既 (以香港人過去生活黎計 因為通常都有哂planning先去)

日本小朋友讀書開心D
只限初中以前

日本其實都無真正民主

優係治安好+正常都有屋住
缺就係職場文化玩死人

對於強姦犯嚟講係缺點

缺點：唔知日本人講野邊句真邊句假
天災，間唔中黎個地震斷水斷電都幾濕滯，堆地震專家仲話黎緊有機會9級地震

優點：食物好，環境舒適，地方夠大

乜你覺得香港唔使咩？
你以上講嘅嘢
我上一份工全部中哂

咁你都幾慘
我只能話日本好多工都要咁
香港計比例呢種情況一定少過日本好多

好似一定要交際應酬
好撚煩

長住？
勁撚排外又見識少
同支那人無咩分別

優點：得閒就可以周圍去
缺點：成日周圍去好快無錢

除咗的士，冇通宵車可言
大時大節電車都冇廷長時間
住大廈嘅夜晚9點洗衫吸塵比人投訴
明明冇睇NHK, 都來收我錢
見過唔少男人街邊屙尿
浴室好易發「毛」

外地人要去做野難過西
天災都幾多 睇你好唔好彩
渡假就得 長住就諗唔到點生存

香港咪一樣

冇通宵車真係好唔方便
次次出街都要趕終電
試過有次趕唔到焗住搭的士...

你講撚晒 祝下世香港人
Blocked

趕唔到終電直接係出面net Cafe 過一晚算

哇..西方世界個範疇都幾遼闊，土耳其又西方世界，瑞士瑞典又西方世界..你點判斷的？

日本popo係咪好懶？係咪報案時乜都玩唔關我事？